831半週年 比身邊所有人知道 推上去唔該

星期六8點

我仲以為今個月得29日唔攪記念

見到好多人刻意推緊啲好舊嘅垃圾post，所以幫手推返抗爭行動post，大家努力

知道